又話要攬炒？匯控唔派息，點解唔開香檳？

Anyway匯豐唔值8000億市值，
好多銀行做得好過佢，
只係睇佢近年投資，無個掂。
又俾美國罰左一鑊，
班ceo個個奶共。
成長股又唔係，
穩陣股又唔係，
只係要息，不如華置，
大把好過佢。
好快穿40元。
守唔住35就聽仆街。

咁快開香檳
跌到30蚊再講

現在出去買